13k筆直 求輕薄打機notebook

睇左asus ux550ge or 重小小既fx505
想問有咩推介

Amazon買啦

咁有冇邊部推薦
我想上網買（未試過），運送果d 好麻煩 原諒我跟唔上時代

打機扮文書首選Thinkpad X1 Extreme

呢部好似好屈機

Walmart over powered laptop?依家800美紙，不過未有貨

GPU 咁廢 點打機

X1 Extreme咪1050Ti,
樓豬豬諗嗰部asus ux550ge都係1050Ti
定係你以為X1 Carbon

呢個牌子未聽過 ,大牌子黎？同lenovo asus 比價錢平好多，但品質售後如何？

中國野黎

可以睇下當參考

始終walmart唔係做pc起家，有事起上黎佢個CS應該係廢既(我估)，到時靠ching自救

同埋望左嗰page幾次，都唔見有保(可能盲左睇吾到)

msi gs65

ching啱。不過一分錢一分貨，就睇點選擇
我自己見到800美紙都心動想買。。